1蚊交稅app係咪已經用唔到？

有冇其他方法1蚊交稅

推

銀行IT已經做晒野.惟有自己手動交

有冇更新版本

好似online game咁外掛都封唔晒

Eps $1 x3
Ebanking都交到
每日自動轉$1
要手動轉

有有機搞復古，用按鍵精靈